熒光 - 榮光

話說我係KK BOX 聽上面呢首歌，本身已經好有畫面，過去8個月既畫面浮晒出黎。歌詞我聯想到勇武同和理非大家和勇不分，歌詞唱到熒光，我自已PLUG左"榮光"兩個字已經想喊，最後重要不停咁嗌"榮光"，真係喊到呢....
本身首歌已經好有意思，我覺得好有POTENTIAL 成為一首抗爭既歌，下次遊行同集會可以一齊唱! 小弟不才，改左幾隻字(紅色)，有無CHING一齊改，改好我會錄唱一次睇下效果點
希望首歌可以喚醒更多和理非，勇武好珍貴，我地可以做得更多去抵抗暴政!

當香港不再有星星
於漆黑中再找不到了共鳴
有誰人聆聽

當呼吸聲太過清晰
隨旋律察覺脈搏心跳未停
眼淚為憑證

意志化作泡影
這世界太冷清
失去自由的身影 那麼輕
斷了線結他還有誰來奏鳴
去細聽內裡心聲

勇武再硬朗 也會腐銹麼
無援像一粒沙跌盪於宇宙洪荒 洪荒
也要再盛放 哪怕沒有光
頑強地掏出心裡剩低最後榮光 榮光
確信有天遠路總可康莊

當呼吸聲太過清晰
隨旋律察覺脈搏心跳未停
眼淚為憑證

意志化作泡影
這世界太冷清
失去自由的身影 那麼輕
斷了線結他還有誰來奏鳴
去細聽人民心聲

勇武再硬朗 也會腐銹麼
無援像一粒沙跌盪於宇宙洪荒 洪荒
也要再盛放 哪怕沒有光
頑強地掏出心裡剩低最後榮光 榮光
殘骸留在過去請殮葬
重新出發要更加茁壯

我要更硬朗 墓地未去闖
哪怕像一粒沙跌盪於宇宙洪荒 洪荒 (洪荒 洪荒)
Yeah yeah
也要再盛放不理路多冤枉
無窮地放大心裡那束絢麗榮光 榮光
我是榮光

榮光 榮光 榮光 榮光
我是榮光 榮光 榮光
榮光 榮光 榮光 你是榮光 (勇武再硬朗 也會腐銹麼)
榮光 榮光 我是榮光 (也要再盛放 哪怕沒有光)

自推，希望文宣手足見到!!

推

無忘初衷。我地唔可以單靠勇武就會贏!

求睇
【長文】立法會選舉部署！！